你有多大程度上同意成功靠父幹？

很大程度上

很少程度上

只有廢人先會怨冇父幹
所以

我同意

咁就要睇所謂成功既定義

有人認為靠自己努力可以成功

但就香港而言，我不敢苟同。